# Описание проекта

Генеалогический портал - с одной стороны это генеалогическое древо семьи, с другой альбом ретро фотографий родственников.

## Состав

- UI_Web - UI интерфейс (react app)
- Gateway - фассад для взаимодействия фронта с сервисами на бэке
- Admin - сервис авторизации
- Authenticate - сервис аутентификации
- Graph - сервис отрисовки генеалогического дерева
- Notify - сервис уведомлений
- People - сервис связей родственников
- Photo - сервис альбомов фотографий

## Установка

Для установки используется docker-compose файл в корне_проекта/src

После устаноки необходима настройка:

### Minio
   #### после разворачивания контейнера заходим в минио веб интерфейс
     - порт для него в контейнере
     - обычно это 9090
     - логин/пароль minioadmin
   #### вкладка access keys
     - create access key
     - смотрим в json проекта фото ключ, нужно чтобы совпадало
   #### вкладка bucket
     - создать bucket
     - название в json проекта photo
     - сделать его public: access policy